覺唔覺得朱蛇同七警走得太前？

如果佢地忍到2019年先出手 應該可以咩事都冇

唔覺得會班垃圾會咩事都冇
只係時間問題
真香港人絕不忘記

嬲撚到打多字

除暴go=前到見唔到車尾燈

佢地一定咩事都冇

你以為好笑 事實係證明條線不停下降

線 邊撚度仲有線呀

殺人放火金腰帶

呢個真係事實黎 69 到而家 有冇一個死黑警 比人查 ？係冇呀 打完人咁又點 投訴我囉 我係打到你斷手斷腳呀 投訴我囉 成班垃圾狗

bro. It will take years or decades. But we will reach there.

Brother, we don’t hav much time left

I KNOW RIGHT I WANT THEM EXTERMINATED RIGHT NOW.

豬sir係佢地心目中英雄來

fuck me. i don't care if i'm arrested just because i say anything here anymore.

We need a way to end this. Once and for all

比一般黑警行前5年

Calm

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa AAAAAAAAAAAA

果陣tvb報完又真係搵得返果7個人 仲真係上得庭 而家邊可能

笑左，但其實好撚sad
點解可以瘋狂打人 無後果??????